催淚彈成五百蚊一粒

轉自陳曉蕾FB

一位醫生讀馮睎乾今日文章:

//最令我感到詫異的地方，原來是催淚彈至少五百元一粒既標題，每次射催淚彃，其實都係燒緊銀紙。

我第一個反應是，在醫院，我們可能為了節省一角幾分，就被迫用舊一點又或療效次一級的藥物。如果由政府入藥的話，一粒催淚彈的價錢，就足夠資助一位病人用新一代口服薄血丸一個月去預防血管閉塞，而不用承受舊一代華法林要經常抽血和戒口之苦。如果政府前天用了千多發催淚彃，即代表有近百名病人失去轉用新一代藥物的資源。

當然，相對於香港約有六萬名心律不正的患者，一百個名額當然杯水車薪，但資源運用是否應該被監管以及審計？當醫院入邊開每一枝昂貴的抗生素（講緊係一支十幾廿蚊，一個療程百多元）都要填寫填報審計表格，有沒有人會去審視所開的每一槍所射的每一彈是否合理？

每次有病人問點解唔可以開新藥或貴藥，大家都應該有答案吧。//

push

嘩 推爆佢

拿晒d稅錢黎打鳩自己人香港政府幾撚叻

推

Push

Pish

俾條FB LINK黎

呢個方向對週身病痛自私自利嘅廢老藍絲最撚有效

幾時罷交稅

推！

支那野定外國貨？
支那都賣咁貴擺明呃錢

呢樣真係要推
500蚊一粒好撚貴 但依係完全0作用

亡國興：好多罐午餐肉

即係星期二晚用咗成千幾粒，咁就用咗成百萬

適合做文宣材料

打中大單日燒左100萬
香港政府好野！

大陸貨可能仲要唔只500蚊

救人就度縮
殺人就燒錢咁
用得最多醫療資源既就係班廢老 屌你老母

印A3
貼去連儂牆比啲廢老睇

嗰啲好似係一粒開五粒

認真識人

外國貨1000蚊粒
大陸貨4舊幾粒

所以宜家可以不停放

咪臭系！ 垃圾政府！

同廢老講錢最有效

係冇作用！反而激起更多人把火 仆街林鄭快撚啲拆掂佢

都唔算得係咩錢啦 開頭到依家射左2千幾粒 都係洗左百幾萬

中大打咗兩日wo

又花式派錢

依家大條道理送錢返大陸 1千蚊一粒都照買

搵人做文宣

醫療就慳住用次貨
攻打市民就絕不留手

Fund 過research 幾萬蚊就要半年先千辛萬苦先批到；宜家一日齋放彈就去左一百萬。

Pushhhhhhhh

狗：我秒秒幾廿萬上落

送錢比支那洗

屌你老母點計數
人工車資水砲負傷人員都未撚計

文宣: 同藍屍講唔用催淚彈，政府有更多盈餘全民派錢，唔係唔支持吓

咩都填雜費就得啦

拎$500殺人但唔用$500黎救人

知唔知點解4000派咁耐?
因為拎晒去買tg囉

［警世］雨革2.0即將降臨各大校園並取代黎明行動

文宣

唔只2000幾粒吓嘛
不過都頂盡500萬
個問題係寧願將筆錢拎去維穩
都唔用喺民生度
呢吓先至仆街

篇文嘅重點亦都喺度

驚賊同市民既比例都太高，其實社會資源可以多用係醫療或教育

可唔可以整d數字出黎話咩射左既tg係用左幾多錢 可以救番幾多人 或者可以買左幾多藥 好似脫歐公投前既宣傳

攻打中大一晚淨係催淚彈燒左50萬

噢！ 政府五個月都搞唔店 應該回應訴求！

OT錢都唔止

藍絲最buy哩d比喻

除左貨價500蚊，仲有傷亡同污染

500 x 2500
打一日暴大冇左1球幾

屌你老母 燒自己啲錢去打自己人

好平啫, 20萬粒都係1億

仲要有啲係射入人地屋企

推

Btw最近好似仲有用過期貨 tg公海

未計橡膠子彈嗰啲
都唔平

有冇人計過6月去到而家總共用左幾多

仆街政府打市民最撚豪爽
醫病人就乜都限制

派錢就諗過度過，放毒就求尻其

講到錢香港人最敏感

推啦屌

[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害

好唔想收稅俾啲狗打市民放毒氣

PUSH

殺人政權點會俾錢你買藥

Tui

一晚就百幾萬

屌啊？

殺人政權

諗住send返篇source俾屋企人睇，點解我google搵唔到依篇文嘅

仲有人工呢？

廢中廢老最多病痛
社福界都可以參考寫類似既文章

最貴係出糧俾班狗 ，同買gear俾佢哋

立場影到陶輝深夜親自出馬現場毀滅證據

cut鳩左幾個億醫療開支走黎打自己市民

嘩。好似話CU 一晚 玩咗2400粒毒彈以上

用嚟慢性毒死香港市民，尤其係哩兩代

所以咪用大陸貨 唔洗錢

推。

藍絲們

仲有人工 OT 未計

快撚啲解散警隊
浪費金錢養班垃圾

諗落又唔係話好貴，俾佢射夠1萬粒都係500萬，對政府黎講唔係錢黎

x2

大撚把錢

你唔舒服？開粒催淚彈俾你食
食咗好快冇事

一日就用咗130萬up
仲未知中國貨會唔會用貴啲既價去買

根本醫療係最應該用多啲資源
醫人嘅嘢唔應該慳
係中共港共諗住有咩事都係我地呢啲蟻民死
醫療方面嘅撥款就係咁cut
啲爛鬼幾億設施就係咁起

因為啲錢比曬班狗亂用

射彈又係 OT又係 仆街啦班狗

Push
完全唔可以再納稅給依個政府

On9 government

加埋黑警人工

寧願用D錢黎殺人都唔用黎救人

屌呢個6月已經講緊，當時公務員好多都係覺很燒緊錢。。。因為每出一粒都係直接用緊我地d錢。。。

係借機比錢比支那賺
費事佢地冇錢買豬肉

P

屌你考母 交稅打自己

咪戇鳩，保住政權重要過保住你班no stake 人性命

推到綠色殺人犯要用自己人工買TG!!!

有冇link

D大陸貨咁撚毒都 wfc 咁，真係痴線

PISH

邏輯錯誤喎

港共: 殺人比救人重要

長輩圖唔該
Btw link?

打仗燒軍費打香港人 又燒晒納稅人嘅錢

除彈藥費，仲有狗嘅OT錢呢

哈哈哈

垃圾 搶曬其他人資源

好多藍絲一日人工都冇500

打仗不嬲都燒錢

你就真係數學家

會唔會俾班垃圾藍屍話點解唔開實彈
開實彈仲平

其實求其撻班狗OT 錢
每個月都多以億計既支出
但班狗又做唔到野
但醫療果邊每年叫港共撥多幾億好似要求佢咁

淘寶有冇得買

同人當你係自己人 sorry，支那賤種先係極權嘅自己人

何止啊，放完啲毒彈之後仲要受傷又要入醫院....

吓,政府庫房水浸嫁喎,除左拎黎起大白象同埋打自己人之外,都無諗過拎黎幫佢地喎最近啲所謂舒困措施都係因為後生搞事先搞出黎收賣班廢老嫁喎

幾多錢政府都唔會 care, 都唔係佢自己嘅錢

同大白象工程一樣cap水

係政府用咗佢地嘅靚藥換啲致癌神經毒氣俾返佢地吸..用長輩圖廣傳俾佢地知

世界邊一個國家維穩開支仲高過軍費？

如果唔係政府霸皇硬上弓，點會搞到今日咁

前晚係中大已經洗左百幾萬

淨係中大射左一百萬

2粒夠叫一次雞

即係浪費咗幾多罐午餐肉

射越多 支那收越多錢

又送錢比大陸買埋化武落黎

整文宣啦

人道危機 push
求下英文好嘅手足翻譯一下
大家一齊twitter推爆佢

可能有人唔洗交税，但係其實養狗係用緊社會資源，姐係大家嘅錢

用國貨唔洗錢

陳曉蕾 Facebook post：

馮睎乾 Facebook (原post):

推 其他專業部門要就住就住
你班數都唔撚識計既人型曱甴就係咁燒公帑

6月至今累積約7000粒催淚彈
總數：$3,750,000

推俾文宣手足睇

今日香港，警察獨大，政權腐敗
你仲想返工養活呢班剝削自己人權既畜生？
你仲想返學維持果班狗浪費資源粉飾既太平？

合乎國情

大陸貨都咁貴？

大陸製都500，食水好深

推爆佢

咁撚痴線...拎啲錢去殺人都唔拎錢去救人

做文宣

幫手散俾手足做下文宣啦

即係中大一晚打咗百五萬

Diu

正，俾錢人打鳩自己，諗下都覺得CLS

親中警曱有discount

當晚2xxx *500=

做文宣加長期置頂啦

仲有啲popoOT錢，成千上萬日日claim, 當最少500蚊一日OT錢(肯定唔止), 3000隻OT都150萬一日

仲未計之後要醫dioxin overdose 嘅錢

:(

咁你哋仲交稅？on9

仲交稅嘅話咪就係咁

.....

加埋支槍

要用午餐肉做單位，再宣傳俾藍絲廢老知

都唔知燒咗幾多午餐肉

長輩圖！
唔止浪費公帑
仲要毒害全港市民！

識諗到咁遠就唔係藍絲廢老啦

tui

7000*500

異曲同工

中國製造...
會唔會有commission 呢

政府係好撚有錢 但錢唔會係用喺哩個用途上
同時tg都唔會咁開

高層上去同供應商傾，飲酒攬女係基本

中國人打香港人 世界之恥

燒人地賴以為生既檔口

中大一晚就用左$1178000
係一百幾萬

屌比啲廢老睇下

屌 攞晒市民啲錢去毒死啲市民

唔知幾撚多罐午餐肉

推 connect埋長期病患者

無法，佢有權直接人工扣，除非公司敢say no，但你覺得公司會敢咩，最後只係你要比多幾d罰款比政府而已，1蚊1蚊咁交KO佢server，增加佢行政費，或真係傳聞咁可以令佢倒蝕仲好啦

傳送門

陳曉蕾 Facebook post：

馮睎乾 Facebook (原post):

萬億出島都比得起錢
五百蚊粒催淚彈算得咩
香港人啲錢不嬲都亂9咁使

全部用最垃圾既藥, 唔會救返你, 只會慢慢吊住你條命, 霸埋床位, 生人霸死地

幫手推

問題係慳藥錢等黑警可以晚晚9射tg

垃圾奶共賊匪正苦

淨係前晚暴大已經射左2356粒，一晚fing成百幾萬

大陸製造一蚊10粒

陳曉蕾 Facebook post：

馮睎乾 Facebook (原post):

Btw P牌係咪冇得edit post, 想加返條link得加唔到

仲要cut 醫療

光復之後可唔可以推全民退休保障 成日見d 吖婆執紙皮好陰公

推畀藍絲睇

點止

有好多掉咗落街

不嬲都無視市民生命

因為俾佢地晚晚9放，搞到無錢買藥真係好on9

屌你政府

唔該整啲文宣比藍屍睇

大6蛋係咪5蚊粒
無限供應

射咗一百萬落百萬大道

五萬一粒都照請你食放題
港共又送錢畀支納粹

軍備黎講500蚊算平
大陸果隻可能唔止, 順便送錢上上面

[Tg肆虐］3D打印洗眼噴嘴

港共政府鬼同香港人係自己人

推俾廢老

push
即係香港人比緊錢政府去打自己

仆你個臭街 啲支那彈洗唔洗咁撚貴呀

啲廢佬冇錢食藥咪咁解

CLS

屌 原來咁平架 10000粒先500萬
Popo可以當機槍咁放
大家一齊埋單

支那一直想陰乾香港啲外匯儲備
500蚊粒咁香港啲外匯真係898

歐洲貨1爆4
支那1爆3

藍絲最叻數錢

建制派大把錢
一陣又送幾億比驚隊買支那彈

好人一生平安

之前有巴打話支貨好平，18蚊人仔食水咁深

呢幾個月用左咁多錢, 拎去醫療仲好

中國貨先係500蚊粒
外國貨要900蚊
利申係狗舍附近偷聽過狗講

大量印俾啲藍屍廢老睇

高質

我屌你咩

計過數，一粒其實平到仆街，未必要HKD500一粒

以常見 MP-6M5-CS 為例，一粒總重225gram

///催淚彈近年成為一門大生意，譬如土耳其在過去 12 年間，便進口多達 628 噸催淚彈，總值約 2,130 萬美元。///

628 噸係2532053粒彈到，姐係一粒先要8.4美金，我當要Bank charge HKD 1:8 USD，一粒先要HKD 70到。

戰爭講利益而利益講成本，試過用成本角度諗利用TG去拖垮對方經濟，計完先知市民既生命真係唔撚值錢....

reference:

希望CUP個data係錯，我情願佢粒粒都天價 令對家營運成本上升....當然極權係唔講營運成本

字太細

文宣新手
等陣改

你知道嗎，警察每射一發催淚彈，就會有一位病人少吃一個月新型薄血藥

大把錢

有道理呀屌你

最大差別可能係外國價同大陸價
大陸mark up 10倍唔出奇

供裝比人打自己

fuck..

本身老母深藍，自從睇到呢張文宣之後日日屌黑警

唔好再交稅

你在意嘅咩？

計吓政府用咗幾多納稅人嘅錢

講緊市場價姐，實際大陸會平賣？唔洗貪咩
btw仲有其他彈，ot錢呢
屌你老母納稅人啲錢就係買自己難受

原來用催淚彈方式派糖

唔駛填表唔駛審查
無多餘行政手續

表面價? 同支那買 支那又有得貪

欄杆，垃圾桶，交通燈，立法會，加埋其他真係好襟計

popo ot仲襟計

係囉係囉，真係多得成班曱甴囉，我啲錢白白浪費左

屌,使鬼佢諗呀,佢地撚有腦咩
佛唱機咁唱俾佢地聽呀,講俾佢地知呀

推爆

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

屌！我都即刻計攻中大用咗幾多錢

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

工賊會仲唔出嚟講浪費咗幾多午餐肉

即係用咗500萬殺香港人
仲未計其他乜彈物彈

仲要益埋大陸吸水

有無咩民間途徑
入手1，2粒

所以佢地咪亂捉人賺保釋金囉

支那貨分分鐘鐘免費送落嚟

新文宣方向

依家用國貨 明白了
每1000粒 50萬

上繳中央

射咗幾多罐午餐肉

中共淘寶貨應該$5粒

揾人print左佢
大大隻字貼係醫院門口啦

其實想問好耐

同中共一鳩樣

林奠做社署署長既時候都是孤寒閪人乙名，你會期待佢會將錢慷慨在醫療褔利?

有人話罷交稅會強行喺你出糧戶囗扣，但可以一出糧攞晒啲錢出嚟

你就想喇 double啦

布袋彈,橡膠,其他裝備,OT錢......

係負作用至岩
一來令場運動更激，二來吸到煙既平民要睇醫生

軍政府係咁

屌佢老母 估撚到啦支那賤種

屌你老母

政府除咗識打壓仲識乜

呢個好適合做文宣

香港人俾錢打自己

咁平
政府買野特別貴

True

Pish
要做文宣比班藍屍廢老睇

政府收錢殺自己市民

DNLM

中大一日射左50萬-成百萬 好撚野真係

兩種說法都講得通

屌佢老母臭閪學位又唔見佢起多啲喎一年先得個18%嘅大學入學率依家拎咗成球幾去打中大癡撚柒係鳩線
講到話醫療福利嗰一單仲好笑，唔單止要用次一級嘅藥啊前幾年仲話要cut醫療開支喎
但係其實大部分醫療開支都係比嗰啲蝗蟲同埋廢老用平常嘅香港市民邊會用到㗎！
公屋就比班大陸閪搶晒醫療福利又比班藍絲廢老搶晒淨係得返啲催淚彈比真正嘅香港人屌佢老母臭閪呢個香港政府真係極品啦

藍絲：咁你知不知用於每個大學生身上每年支出多少呢？建設破壞了的設施又要幾多呢？重建香港又要幾久？幾多呢？當第一粒催淚彈發出時，也應停止暴力抗爭吧！

整長輩圖周圍send la

屌
以家度度都TG放題
都唔知洗左幾多錢
仲未計班仆街既OT錢
真係垃撚圾政府, 洗咁撚多錢

up

醫療想加小小筆直都唔肯, 用係狗隊果到就...

對準政權！推個波比政府！

大陸不嬲花式呃錢
反正正苦一定埋單

就快同大陸一樣
d錢用係維穩上面
人命賤過地底泥

直接射啲五百蚊紙出來應該有助減低民怨

曲線送錢比大陸

仲要包郵

仲有中大果二千幾粒

文宣組出場

唔出奇，彈藥係超貴既野

垃圾政府專做垃圾野
好容易既一件事都要拖咁耐

蚹蛤蟈蜻啦，你睇共匪用喺維穩費嘅錢長期都高過軍費已經證明呢一點，共匪對付自己國民永遠係最拿手

每個月幾皮嘢養一件毅進仔添

依d就要文宣啦

講到錢藍屍都撐唔住

11.15 早上六點, 旭日行動

頭先計過直至尋日粗略約射左8467粒TG
11月8日 : 至今6000
11月11日 : 300(過去3日)
11月12日 : 1567
11月13日 : 600
如果500蚊粒係真既話計返都成420萬

賣比香港起碼2,3倍喇
唔係點拎正牌過錢比支那

18蚊開到500蚊 中間個482蚊

推 針對廢老文宣

晒納稅人錢之餘，又危害市民健康同安全，又污染環境
垃圾